+++
date = "2017-02-20T14:11:00+03:00"
title = "Репосты АИК"
slug = "aicreposts"
+++

Q. сделала кучу репостов паблика {{< sc "АИК" >}} в короткий промежуток времени. Я пишу ей, спрашиваю — чо такое. Она через некоторое время отвечает, что делает репосты во время секса, потому что репосты {{< sc "АИК" >}} её возбуждают, а мужики — нет.